【資料搜集】55至70歲男性的日常興趣

如果退左休，日子點打發？時間點分配？

睇電視？做運動？

好似好悶咁

屌啊婆

觀賞馬術賽事

公園捉棋

去指壓
上名山同魚蛋洗樓
聽大媽歌
北上搵大陸婆

推

仲有無

Golf

外國馬術？奧運果隻先叫馬術喎，唔係跑馬地。

入馬會打等

Callg

而家得25已經觀賞緊

用電話睇大陸網抗日神劇

追電車

係 佢地好喜愛抗日劇

偷聽過堆阿叔話要搵條最長既綫黎搭

4蚊嘆冷氣

真係為搭而搭

Call g

推

網上祼聊